諗住免費幫人補中文說話做爛個市，點睇？

5**

贊成